%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX program = pdflatex
%!BIB program = biber

\input{pweiti_thesis/pweiti_thesis.tex}

%%% Strona tytułowa
% Autor: obowiązkowe
\author{Imię nazwisko}
% Nr albumu: obowiązkowe
\albumNumber{123456}
% Nr albumu: obowiązkowe
% Rodzaj pracy: obowiązkowe, {bsc,msc}
\thesisType{msc}
% Tytuł po polsku: obowiązkowe
\title{Tytuł po polsku}
% Tytuł po angielsku: obowiązkowe (do streszczenia)
\titleEn{Title in English}
% Promotor: obowiązkowe
\supervisor{Imię Nazwisko promotora}
% Konsultacje: opcjonalne
\consultations{Imię Nazwisko konsultującego}
% Numer pracy: opcjonalne, numer pracy według wydziałowej ewidencji prac
\thesisNumber{123/2020}
% Nazwa instytutu: obowiązkowe
\institute{Nazwa instytutu}
% Kierunek: obowiązkowe
\fieldOfStudy{Kierunek}
% Specjalizacja: opcjonalne
\specialization{Nazwa specjalizacji}
% Treść streszczenia po polsku: obowiązkowa
\abstractText{Streszczenie po polsku, lorem ipsum dolor sit amet, z przypisem\footnotemark{}}
% Treść streszczenia po angielsku: obowiązkowa
\abstractTextEn{Abstract in English, lorem ipsum dolor sit amet}
% Słowa kluczowe po polsku: obowiązkowe
\keywords{Słowa, kluczowe, po, polsku}
% Słowa kluczowe po angielsku: obowiązkowe
\keywordsEn{Keywords, in, English}
% Przypisy do streszczeń: opcjonalne
\abstractFootnotes{\footnotetext{przypis na stronie streszczenia -- wyjaśnienie}}

%%% Zawartość bibliografii
\addbibresource{bibliography.bib}

%%% Treść
\begin{document}
% Strona tytułowa
\maketitle
% Streszczenie
\makeAbstractSinglePage
% Oświadczenie o autorstwie
\makeAuthorshipStatement
% Spis treści
\tableofcontents{}
% Właściwa treść
\input{chapter1.tex}
% \input{chapter2.tex}
% \input{chapter3.tex}
% ...

% Bibliografia
\printbibliography[heading=bibintoc]
% Spis rysunków
\listoffigures
% Spis tablic
\listoftables

\end{document}
